屌你老母南生圍有瘟疫

古時點樣對有瘟疫既村？

721唔見人，831打死人

送堆口罩入去

南邊圍呀樓主

Sor

火燭緊